极光环有2万多英里宽，大约是地球直径的三倍。 这些图片揭示了太阳系的阴暗面-第89期:阴暗面|Corey S. Powell | 2020年8月26日|鹦鹉螺号 
 我手上的戒指反映了这个国家可以发生怎样的变化。 布蒂吉格在民主党大会上援引LGBTQ运动的进展|克里斯·约翰逊| 2020年8月21日|华盛顿刀片 
 在这三种火焰相遇的地方，形成了一个化学计量火焰，形成了一个明亮的蓝色环。 四种类型的火焰合力形成了这个诡异的“蓝色漩涡”Emily Conover, 2020年8月12日，科学新闻 
 减去一个没有环的堆栈意味着有31个不同的堆栈。 兔子能打败乌龟吗? 扎克·威斯纳-格罗斯，2020年7月17日 
 胃的线索，如树枝生长的年轮，表明恐龙的最后晚餐发生在生长季节开始的时候。 化石胃揭示了恐龙的最后一餐|卡罗琳·威尔克| 2020年7月7日|学生科学新闻 
 很多人在新年的时候都发誓要减肥和锻炼。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 这些勇敢的人在冰冷的海水中沐浴，以迎接2015年的到来，并为慈善机构筹集资金。 与北极熊一起潜入2015年极端分子|James Joiner | 2015年1月1日|每日野兽 
 当我们辞旧迎新时，有些事情永远不会改变。 新年前夕，巴比伦风格|Candida Moss | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 除了拳击场之外，这个人在哪里都在战斗什么? 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 他们为埃利奥特·史密斯、斯隆和承诺指环等乐队开场。 OK Go正在帮助重新定义互联网时代的音乐视频|Lauren Schwartzberg | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 当一马用这枚戒指按地球时，地球的天才Aramaîti回应了他的愿望和命令。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 我清楚地听到壁橱的盖子上有一种声音，像电缆发出的声音，以及电缆穿过圆环时发出的刺耳声。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 我希望船长能收下这枚戒指，以答谢他的殷勤，但他断然拒绝了。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 谁能成功地把戒指戴在他的棍子上，谁就赢得了这场比赛，并把奖品作为胜利的象征带回家。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 我记得我在他的口袋里摸戒指，就在我摸的时候，我感到一只手抓住了我的手一会儿。 离奇的故事|各种